好撚慘

why

有幾慘？